黨鐵算唔算跪低左？

都叫做十點先關
係咪算跪低左 lol

係跪就公開CCTV

佢都有運狗喎

跪你老母 關你老母
831太子站及其他站CCTV呢？

一啖砂糖就算數？香港人食咗咁多舊屎唔使還？仲要唔封站只係日常發揮，冇理由唔發癲就叫好

CCTV啊

黨鐵早閂你同得講係跪低？
唔應該早閂
唔應該運狗

你試吓打得犀利啲佢又要啲廝殺列車 快速運狗

本是一家 何來跪低?

跪？
無撚野啊

關唔撚通閂字？

再唔開穆迪就解佢評級

覺得活動好亂既人入一入黎

冇封站唔算跪低
只係收歛左

佢同政府割就先算係跪

跪你老母
聽日18區運狗呀

收啦